屋企人成日買你唔想要既野比你 應該點做

屋企人成日冇啦啦買衫啊袋啊鞋等等比我
但佢地既taste同我永遠都好大出入
感覺就好似將件印住大口仔既t-shirt比個廿幾數既人著
我明白佢地咁做係愛我
但佢地買既野根本唔岩我 我又唔想浪費，好多都得個擺字
叫左勁多次話唔洗曬錢買野比我、我寧願佢地草返啲錢自己用，
結果下次又話買左
仲要佢地次次買之前都唔問左我先，係買左先同你講
真心唔想浪費，應該點做

下次再買就開聲屌柒佢

唔想咁直接 上次送野我話唔岩我 已經有d唔開心咁既款

送俾人

冇朋友
同埋有時送既野都幾貴，冇啦啦送貴野比人好似唔知點咁

買番俾佢地

佢地都係會照買野比你

btw不嬲間唔中會送野比屋企人

屋企著

同佢地講 你再買嘅話聽日就燒返比你

咁又唔捨得燒
其實唔係唔靚 但真係唔岩我

鞋啊袋呢

屌 好撚煩 人地講乜都ban
直接同佢地講唔撚鍾意 咪撚再浪費錢啦